大雨咗幾粒鐘先嚟紅雨！屌你老母！

屌你老母幾粒鐘後先掛紅雨
我肉眼都睇撚到啦！發生咗幾粒鐘先嚟警告，我仲使撚你警告啊？

天文台應該將天氣預測改成天氣描述

大交合

真係唔明
我地要天文台有咩用

真係屌你老母

正正係細雨嗰一刻先掛紅雨
笑死我

成個下午咁大風大雨都只係黃雨..

返工紅雨都唔掛得